巴打有無試過話比時間自己 而最後又可以一齊到？

我喺一對情侶冷戰期出現左
好快 佢地分左手 我同左佢一齊
中間成日對我忽冷忽熱
但一齊既時候睇得出佢發自內心咁開心
可能因為佢Ex太過緊 而我就比到自由
所以算係一種解放？定搵到個夾既人？
呢幾日佢都無覆我 一係就隔半日先覆
我都知佢諗緊好多野 所以都無煩佢
而尋日終於Send左一大段野比我
內容主要係
佢之前講過話要時間 但無左回事
然後話好似太快 同埋愈黎愈搵唔到自己
最後話呢排想自己一個
所以 或者我地可以做友達以試上

你地教我點做啦

開錯台